泰妍真係好撚正

好想由佢細路女樣J到成熟再J返去童顏

有幸觀望真人真係好撚正

依幾年先係最靚
利伸，泰研迷

整左咁多次 唔正就死啦

泰妍係女神只可遠觀而不可褻玩
唔該收返起你把J

啲Solo歌好撚高質

I個look真是好正

要跟蹤我跟到幾時

仲聽緊I隻碟

唱k一定唱 I

大家好

最正個期畀伯賢食咗

晚晚同佢訓真係好正